點肯定東華籌款節目真係有人捐錢

除咗現場有錢佬想積福捐錢
點肯定節目中捐款行字
唔係每年重覆播同一堆字

播自己幫人片就要捐錢
俾你有錢佬出糧
人地社企都冇咁做啦

仲有堆屋邨定唔知咩事
捐錢捐到有獎拿 😂

你打上去 用個奇怪名 捐101試下囉

毅進星100

毅進星 $100